荃灣沙咀道間m記發生緊咩事

荃灣沙咀道間m記發生緊咩事
入邊汁餐幾個溝通都係用普通話
但我買野食同佢講廣東話佢又明同流利 定係呢加廣東話先變左次等語言

其實香港到底發生緊乜嘢事 我諗大家都清楚啦

班垃圾唔覺得係文化入浸
就哂班蝗仔學生

正苦都寫埋廣東話唔係法定語言
連二等都唔算

因為佢係中資
有咩出奇

荃灣咁多大陸鳩大陸閪
啲學生都好多係講普通話
屌佢地老母

首先要有砌低中共既力量

中共>港府>港人

專登講快啲同鵰轉啲 , 聽唔明就屌柒佢

上次入去 個個中學生都講普通話
On99

屌，我都係覺得呢個大快活logo靚過而家
雖然離題

咪多撚謝你呢啲仆街囉
呢加 呢加 呢你老母咩 新移民

新移民爆閘

痴脷根先講得出呢家